Fact Check平台

咁多連登仔話要fc
咁不如出黎支持下或者起個香港fc平台啦

本身淨係睇台灣個個fc page

諗住搵下香港有冇類似既野
點知個latest post係8月26日

我平時只係cd-rom
第一次開po會唔會就比人block 同話係5毛架

根本好多野冇人可以CHECK到
公開所有資訊
讀者自己判斷就得

Factcheck要錢要勢力

香港人邊到搵

Journalistic truth就係咁
除非你係FBI 否則好難判斷100%真相
我同意之前流傳嘅相片有啲係舊圖
但對選舉嘅指控一律打成groundless accusation
同林鄭話外國指控係無理抹黑有乜分別

起個fc台囉

利申:9up

求驗傳媒
Factwire

就係公開左但未整合既話
都有機會比人設計成fake news

未搵真係唔知有咁多
多謝ching分享

各位巴打/絲打可以打多啲出黎
等我整合做一個留言置頂先

但睇左陣，都冇台灣個個咁全面
連美國啲fake news 都fc埋

最緊要係台灣個page update得好快
咁就可以好快清到啲fake news

睇黎fact check師係台灣已經可以當做一份正職
連登仔幾時吹捧下